記得睇過一套戲開場有個賊搶劫銀行，露左身份特徵，最後冇事

記得套戲開頭搶劫銀行俾人發現左個紋身

男主角跟佢學野，最後先發現個紋身係水印
搞到班差佬用住個假線索查左幾個圈都拉唔到人

有冇人記得咩戲？

搶錢耆兵